Opposé au numéro un mondial Novak Djokovic, six fois titré à <START:location> Melbourne, <END> le Français <START:person> Lucas Pouille <END> doit réussir le match parfait pour rejoindre <START:person> Rafael Nadal <END> en finale de l'Open d' <START:location> Australie <END> . <START:organization> U <END> ne rencontre à suivre en direct commenté sur notre site. Voir aussi : <START:person> Djokovic <END> - Pouille en direct
